不嬲唔鐘意食吞拿魚刺身，但有一次朋友請我食吞拿魚，點解可以咁好味嘅？？

之後就一直食唔番嗰種味，之後次次食日本野我都會叫少少吞拿魚刺身，但次次食完都有種好難食嘅感覺，不如都係食番三文魚算數，但個朋友已經無聯絡，所以可能永遠食唔番嗰種味，如果吞拿魚咁好味我真係可以唔再食三文魚，我想問邊度食吞拿魚好味架？？

你都係想食佢隻吞拿魚啫

我都係！ 真係要係日本食先有嗰種味
香港嗰啲無乜味又唔平

唔係，你諗多咗啦

我比較推薦去大西洋
果邊d藍鰭吞拿真係好新鮮
大約100-400水深就搵到 唔難搵

我都係，3年前係東京食過一次真係好撚好食，跟住呢幾年我完全搵唔到邊度相似既味道

香港連鎖店返貨返得閪啫，靚既赤身都有鋪頭返既

質素問題啫

唔係魚嘅問題 係同邊個食嘅問題

貴果d咪好食囉

全部大吞都會好味嫁啦
赤身就真係冇咩邊間好食

去sogo壽司攤檔有啲寫住鮪魚揀嗰啲黎買

係咪吞拿魚腩
真係好好食
不過幾貴

樓主在數年前與朋友一同遭遇海難，在海上漂流了一陣子，甚至差點餓死。在最危急的時候朋友做了吞拿魚刺身給樓主，欺騙樓主吞拿魚是從海中獵獲的。

這救了樓主一命的吞拿魚刺身，美好的滋味讓他永遠無法忘懷，獲救後的某天得知這家餐館裡有提供吞拿魚刺身，便決定前來回味吞拿魚的味道。

然而，吃了幾口後卻發現口中的刺身與記憶中的味道完全不同，就在此時才意識到一件事：原來遇難時所吃的吞拿魚刺身，其實是他那後來衰弱而死的朋友，當時為了讓樓主有機會活命下去而取自己身上的肉供樓主食用。

由於樓主是位盲人，當時並不清楚朋友聲稱的吞拿魚刺身是否真的是捕獲而來，一直到這時候才意識到這件事的樓主，便因為打擊過大而跳崖自殺了。

首先你果隻吞拿魚係咩色?

白色?鮮紅色?暗紅色?

上次游左落600米深先搵倒

一啖咬落去果種鮮味真係不得了

佢自己d肉黎

人肉

熟成拖羅？

白汁吞拿魚

食開罐頭吞拿